[百步穿雲威信]三月七日跑馬地討論區ll

屌喊出黎

咁撚冷都去馬

小注輸左

整隻善財到玩玩先

賭就係賭依d 唔通下下賭熱咩

笑死

吳嘉晉今個月唔反你

吳長進

賭十場天下為攻 都唔夠一場勇者勝加洲

唔信告仔冷去 自己抵死

歡喜心132磅唔洗指意跑到

潘狗去馬未

我仲抵死 追足咁多場八太子 唔袋過錢

$15

呢隻閪馬

頂磅10檔 佢唔係有心去一定無

好撚燈條友

歡喜心都馬王飛

下場

/ R 5 / 駿協精英 / 0 / 0 0 0 0 0 / 五十五十

真係痴撚曬線 又唔係贏得輕鬆

第一關都有九千蚊中

辣殺GAME

鐘意靚先生 騎練唔錯
但今日........

上次落山踩油大勝，今日大仆街又然左兩場，好難唔馬王飛

吳長進打疊上名駛唔駛摷歷史書？定歷史書都冇

嬴硬

支持

七磅果陣點都有既

你=反雷

五十五十 / R1 好彩波幅-Q | R6 陽光-P | R9 多紅利-L

牙拉唔係騎超班馬 我早就gel緊我炒騎王

佢之前騎開心駿馬真係好屈

靚先生上場又係6檔李寶利唔放頭
長進放到既話可以諗諗

勁勇威龍！

係 我仲未嬲完

呢場2，4，5

支持長進

你老母 17000 三重彩 買唔切 明明已經咁左

獻惑踏入成熟期

咁撚慘

軍勇戰神.....4班...

屌 早飛六環呢場原來9買左
本身有隻重心反而無買

假假地跑過打吡

五班先郁

金秋....

望p啦呢隻

吹到1.6倍 天下為攻都係1.5

馬王飛

1月17個場極慢步速4隻前置包哂頭4
但係佢表現係最差個隻
已經無哂信心

勁勇威龍p 有幾多要幾多

睇左樓上個POST?

13少

邊個？

長進了，再賺跑道形勢

樓豬要W 可能真係有個P

兩連迷長進

呢場咩擔好

我想要萬里，有無多隻？

6 8?

駿協精英

8

勁勇威龍啦不如

真係想知英文台既jeeny係點 佢揀啲馬冇次中

飛機盃照買潘狗

Gun

爆呀

天下為攻？

係沙圈個肥鬼婆咪係佢 (好似係)

勁

殺左你萬里

第三

所以佢揀個啲我冇揀

咁都爆大熱q

吳嘉晉廢撚到

有機會第三

做唔到愛

跑咩

第三黎

炒飯騎王都凍過水....

3,4 dllm
呢排好撚黑
縮注玩10蚊pq算

之前發過誓話永遠飛走佢d馬

讓撚左個位比沈拿
自己就無位

睇知舍直播無較高清睇唔到

呢個黑
Pq都跑第3，4

$104 PLACE

如果換騎師下次應該有得贏

Gun左100

沈拿攝得靚兼長進onlun9

2-1-10-12

同埋賺哂今日最內疊場地

無啦 點追

要繼續反佢先

第二冷p

隻雷狗仲有惡馬....

軍勇戰神仲要減分

早知跟買place算

唔好同錢鬥氣

做5班馬王都唔係4班4455

有p算係咁

減到夠都唔買 追極都輸

拎番個開門紅

場場都係私家路贏 入面好正

走位同越跑越好一比就見沈拿有心機跑

手足勁

好吉利

有冇人要多毛西

減到20分跑泥地千八先爆

多謝

呢條仆街一場場去馬就唔撚想買

一檔電莖王啫點睇？

依場馬名3個字贏

未夠半場3win就犀利
咁佢之前0分叫乜撚野呀，聽撚到J2班撚樣主持就燥底

真漢子

無心機賭 八太子 4連又買唔切 成1900

係就好，買左下射孖寶歡喜心射全餐

睇死隻雷狗會拉翻一兩場

有賠率當然值博

上次就係買佢就無 唔買佢又殺我

好難講，一醒起上黎全晚都入q

/ R 6 / 魅影揚飛 / 0 / 0 0 0 0 0 / YY長又長

英之友同話得事之間揀腳

開個7比你贏10蚊

今日都全面出擊

靠大細仆街然錢利潤要捐左去

電子大師搏唔搏得過

電玩有p我自拍上黎

lm

自拍咩先

LM

燈? 即刻拖埋先

要防
可以拖一票

又黎連登大船 跟住一係退賽一係包尾

電玩皇者 馬名真係轉得快

一開跑我除褲等你

今日利唔利追？

內欄放

咁隻好吉利

隻大船沈硬

今埸d p同pq 倍率咁畸怪

呢兩場係時候爆返隻大冷了

未必既
岩岩星運判官都變奏啦

喜進

做愛q

#161
喪彪
•
剛剛
輸一千 下鋪咪買二千囉
咪係 總有一鋪贏到
冇錢買
如果呢場有錢，會買11號 雷神wp 各$1000

做足三場

騎師好估惑

潘頓！！！！！

大船

雷狗呢場私家路...

1，2，9

隻馬3次上名都係跑新馬賽
咁熱廢事要

博勝利寶石照舊留後衝

育馬妙星 田泰安200w gogo

有炒飯p我一世迷炒

電玩跑得出既我追住楊霸天黎含

好吉利食硬

3 > 1 2 9

真係場場私家路贏

1 11 8 4

燈死

三隻字

中p 無人畀膽我

我屌老母西拉
我頓WP 之後再拖上海大師
比你條仆街卡Q

1.2p, 都係輸錢

屌你老母莫雷拉阻撚住曬

又做唔到愛

炒飯p

今日內欄利到極點

拖西拉嘛...
無買place好後悔
真係買左4，8 pq

中啦多毛西

梁家俊去完杜拜食左屎咁

真係阻撚住晒......

1-8 QP $139

潘狗:咦做乜有條私家路既

我頓今日有心機騎

咁撚熱點玩呀

wp大注過q pq 好在都

4169 07-03-2018
21:44 跑馬地
星期三 連贏 6 場 1 好吉利 + 4 英之友 +
5 狀元才 + 8 上海大師

4170 07-03-2018
21:44 跑馬地
星期三 連贏 6 場 1 好吉利 拖 3 話得事 +
4 英之友 + 5 狀元才 +
8 上海大師

屌你咩莫雷拉

搏唔到佢爆

兩埸隻冷都有p

呢場走位靚到
平時唔去一早拉

無買QP
單Q咁買
不過有買WP

打回原狀啫

好勁隻上海大師真係

大仆街: 上海大師

電玩王者呢

育馬夾到

美麗傳承無左，經典帝國換人，
平湖上次......

擺明發老皮

條連贏有成79蚊 唔算熱啦

跑1-8咪好

湧緊上黎架啦大仆街又內閃番入去

最馬馬馬

1-12 互含q

返左馬房丁

一隻上海殺晒果$15

佢有咩資格發老脾

華將一哥

邊隻拉出去衝就係鬼

我炒

呢排真係信唔過

呢場睇牙田做鬼

屌 上海大師追咁耐 早地依場先黎爆

人有三衰六旺，過度透支運氣既話要大量時間回氣

飛出去整返杯黑啤先

沖個涼唔玩呢埸了

佢贏呢場我請佢隊兩杯又點話

潘頓騎師王未撕飛！

我頓發力未

1000搏1百萬果位巴打係咪梁家俊本人

唔好買我 聽到肥鬼叫十三少收策騎費算數

旺財私家路ok?

藍海100%

即係去旺財生輝

似四千金多啲

剛剛好吉利
全晚第一注買了我頓

唔買你仲有咩冷好買

你知我意56倍?

Wp 8,10,12

麯院課閘會唔會都係呃人

上次第3都係入面塞哂先撞彩

百步穿雲得唔得架

1，2，5
搏幸福興隆好檔有返

有無人g持啤酒田

百步穿雲

4-3 9

隻財高都騎到咁，不了

1，2，8

5，9，10，12

無錯，所以真係要諗下。課閘係勁既，但係...
增程咁多鋪既馬，加陣縮埋1200，真跑時跟唔跟到。

最後大熱似大仆街

搏隻有利高

博爆算 熱門要唔落手

最冷3隻d燈

1 9 12鐵三角 唔中我唔玩了 玩唔起

9 12

麯院風荷大熱 點要得落

陰d陰d咁落飛

cls 家俊騎乜

88

我屌無位

幸運興隆百步穿雲

呢場好睇

一齊衝線

百步穿雲無位

屌

Nigga老定到

好似係幸運興隆

垃圾俊

屌佢老母楊明綸
移出去把撚呀

食緊屎

我頓大戰寶利

好撚緊張
兩個都鬥得好好睇

屌你老母臭閪韋達 有撚騎過

叫左唔好搞佢

讓位比頓，有邊個唔知大利內欄

買中哂4.5.12
但淨係買左鐵三角PQ互串

容癌

q呀 冇要百步穿雲呀

連續3埸包尾 有事就check下隻馬啦

5 4 12 2

唔撚騎死開啦，阻住我田拉出去

今次到幸運興隆贏

潘頓搏位果下撞到沈拿爭啲碌落黎

5-4-12-2

寶利我愛你

同容狗冇緣份
呢隻應該要埋

我頓騎師王crashed

一個唔該就攞撚左個位
我買撚左5-9-12呀佢老母

呢場先叫跑馬
我見前面一開頭搶位都搏命

恭喜

田泰安呢場好hea
人地個個推曬佢仲慢慢黎

威信咁熱，不了

雖然威信馬超 但人唔超

老老實實
沈拿搏個位唔夠狠，雖然隻馬都無咩係手
點會比東東壓埋去

條撚樣諗緊揀出定揀入，馬有人無，屌

中到幸運興隆冇佢

尾場唔玩了，難玩到

一樣 我2>1,5 唉屌

尾場買唔買莫雷閪好

.......真係幸運興隆

何良配炒飯 頂磅馬
印象成績唔差
不過呢隻馬未必叻，但唯一變數係轉返谷草，啲地軟少少。

奠雷啦騎王cashed

/ R 8 / 威信 / 0 / 0 0 0 0 0 / 上海Oscar
/ R 8 / 藍海策略 / 0 / 0 0 0 0 0 / 每日要贏錢！

ODDS ?

尾場7

華美之寶

有無1.6

4，6

騰龍賺到今晚形勢，只怕膠鑽

5，6，7，12

雷神p

頭場

9

2 好重飛

都係避莫雷拉了 佢w/p嗰幾場個賠都無高過5倍

係時候要交代了
谷草地軟少少
牙叻今晚又唔錯

11 12 減分

5>1+7+12 開到派2位100

動力bb

好呀

等你

lm sin

中位置q都派呀

仲要靚檔，跟到3-5位配手風大順既我炒

通常呢啲好夢幻，好完美咁，最後會唔會仆制。
都係唔好大注

想留名乞了

G持

Lm

ching買好大？

睇你點睇

你可以睇成 呢場係難得機會 有咁好分

正，準備1001

不用派我

要p了

派我就可了

雷神唔係已經贏左騎師王 仲有得買？

無

即時投注將於第6場前截止

沙田定谷草一樣好多時都會早幾場截止

見到仲有賠率

爪皇烈焰

3-4-6

果然好冷 但照gun

全部一率尾三場開跑前截

好撚多暗牌馬

恆駿 爪皇 靚紫

同埸有3隻巴度騎開既馬
威信 運才 好力煌

巴度

跟

6,9,12
爪皇靚檔用callan

1-2-11

頭尾場做愛都完場

但係無得買, 嗰個係最後賠率, 即係尾三場開跑前賠率(第六場)

3隻穿埋支持下

跑馬地 星期三
第8場 單T
2 環保動力
11 好力煌
拖
3 開心駿馬
7 靚紫荊
12 華美之寶

881

1 3

??

開心駿馬第四

隻11

威信d步頭同力度勁到

你老母西田上場唔見你咁跑

另外兩隻呢

威信，靚紫荆，逍遙自在

5 7 8

藍海策略屌啦星

威信 靚紫荊

講後生仔真係後生仔
買炒飯jkc

潘頓想點

全程3疊

派ok?

威信fit撚到

開心駿馬仲要第四？

針

祈普

吊吊吊

[鵲橋飛渡一哥]三月十一日沙田馬場討論區

LIHKG @ Android

威信嗰幾步勁撚到

買左開心駿馬wp,吐血了。

派me

係喎 有人派

田

5-7 q cashed

好彩臨尾7拖5,6 QQP comeback

柒拉做乜拉停？

運才 應該有事

上次隻鵲橋飛渡飛走左

環保動力，炒飯

咁樣俾伏兵搶左第三

今次要收錢

連登力量

彪叔又黎，威威！！

未跑就收

馬主有來

派埋彩先得唔得

上次都收左呀

尾場輸到想針

去馬同唔去真係完全唔同 雖然無allin 但都大注

有幾步以為佢得

係咪全程鬥口？

豬仔出黎派啦

我將今晚嬴既錢3分1買了佢
真係唔撚同曬
隻馬其實肯去點會無披

霍利時真係垃圾倉黎
4455不如轉倉

逍遙自在
5-8 6x 賠 落到得番39賠

完全唔明點解咁熱，呢系人馬必然係跑番有表現既路程先出手。

隻手郁都唔郁 仆街

輸曬

呢條四重肯定犀飛利

最後直路少少控制唔到
但燥係完全唔騎

屌 大注左佢 2隻腳翻黎 隻膽

派比最快留tg戈兩位手足

轉谷草，搏佢變數，用埋炒飯
期望佢靚檔守好位

dk322

諗住佢轉谷草蝦級數

乞衣岀沒

東東起碼win番場

gen 條link黎

266k

只可以咁講，唔算無走勢
下次我覺得佢會出多次谷草，用多次炒飯

擅跑淋地，谷草亦合

屌你老母郭能

4連環都3萬幾

佢走慢了啦
我都有買佢QP 靚紫 爪皇

今日買啲孖寶中左都蝕水

尾三場可以既

威信仲有得上

呢隻馬我好多鋪都唔信
服了

買唔到尾兩場 執返身彩

獅子驄

五歲係準一班馬